# Projet de la semaine : second CRUD

Créer un interface HTML/PHP/SQL qui permet de déclarer
les problèmes dans un bâtiment. Il faudra prévoir :

- une page index.php qui permet de saisir son nom, la nature
  du problème et l'emplacement dans le bâtiment (étage, numéro 
  de pièce)

- une page admin.php qui permet de visualiser la liste complète
  problèmes déclarés, et de changer leur état (déclaré, en cours 
  de traitement, traité)

Vous pourrez avoir à créer d'autres pages en fonction de comment 
vous vous organisez.

Framework CSS autorisés, Javascript interdit.